鬼佬都笑鳩大陸仔係五毛

有條友喺大學fb post 擺咗段嘢跟住有個大陸仔衝出嚟7 笑人google十分鐘有乜都識. 點知畀人笑返google都冇得用同埋五毛

同64張相真係大絕黎 一野收左皮